有冇人有興趣一齊做運動/報瑜伽泰拳course?（九龍區）

小毒摺想搵個伴同我一齊做運動
自己一個成日都懶得去

有 康文署果d啱唔啱?

可以呀，你想報咩啊

跑步啱唔啱？

羽毛球/網球?

啱呀，不過我應該跑唔到好耐
如果你接受到我跑唔到好耐就OK

其實冇乜所謂
出到汗就得

洗唔洗買夠幾多個月?

棒球班啱唔啱

呢個又真係冇乜興趣

泰拳

不如一齊報

有興趣報泰拳/西洋拳

邊度有抵玩既班啊

九龍邊區啊？

一齊

Um最好九龍灣觀塘
再唔係大家就都OK

聽聞工聯會好扺

跑步okay？

Okay 呀 你住邊區

想問係報康文處定咩

棒球班啱唔啱? 二百幾蚊12堂

康文署或者工聯會好似都OK

好伏

我旺角打緊

咁我就唔知啦

你同朋友一齊？
大約幾錢一堂啊

肥仔想學打拳操下減下肥
但唔知邊間好

唔係泰拳咩？不過可以睇下棒球detail

$660 4 lessons

打拳建議都係去返出邊d拳館
起碼教到野，又齊架餐
工聯會只係浪費大家時間去hea下

傳統d就富德沙弟

垃圾到

公司附近有富德
好唔掂？

呢2間係垃圾咁有咩勁拳館好介紹

西洋拳

千萬不要工聯會 好伏

好耐以前試過去 成班人一齊輪住用兩對公廁拳擊打幾吓就落堂

純西洋拳既拳館好貴

之前問過好似平極都一千 唔記得四定五堂

1對1？團體上堂既話就平d

大約幾錢團體

之前斷斷續續打左幾年泰拳 不過停左一排
諗住下個月開始去九龍灣富德打
有興趣可以一齊

瑜珈/泰拳都有興趣喎，你有冇心水邊到學？

兩間都係=熱身操加健康舞，咁我使撚俾錢咩，開個youtube跟住操咪得

下...我先前係富德學左1個月都無就成日入擂台對打

我本身目的係想減肥
後尾愈打就愈安排d磅數高我20-30磅既練
打到想死咁濟

九龍灣JJ同求拳館介紹

Same 想學瑜珈，想揾伴一齊學，自己好懶

1個月
俾人當沙包仲推介
沙弟我玩過幾個月頂唔順
一班hehehaha

又無俾人當沙包wor
當時有幾個同期新學既成日一起俾人捉入去對打
大家咁上下實力，就算同師兄打佢地都好留力
不過後尾打打下有d人無打
同磅數既人又唔多，就俾d重磅既我打
沙弟我唔知啦 不過呢d傳統館太出名太多人
d師傳好揀人教，你有心學佢自已操得特別勁
佢知你黎hea下減下肥就可能變到好似健康舞班咁教你
有幾個fd係富德都操得好勁，仲出埋去打公開賽

就係冇
一齊去學好冇

九龍區

你呢？

好啊，2樣你想邊樣多d?

有無手足想學西洋拳？

我都想一齊瑜珈泰拳啊

如果對泰拳有興趣 可以tg我傾下

利申 非打手 純粹交流下 俾意見

瑜伽有興趣

諗住去富德學泰拳
有冇人打開或者一齊玩？
我應該逢星期六先打

瑜伽有興趣+1

tg傾？

有興趣瑜珈或者泰拳 2樣都得

有冇tg gp?

我都有興趣瑜珈同泰拳
Tg:dllm1234567

利申 絲

沙弟玩緊，旨在出下汗做下運動就ok
真係想學打唔好去沙弟，除非你打比賽如果唔係都唔會點單對單教你，又或者同d師兄熟先會撩你打
之前有師兄去過新興大廈2樓果間
俾師父整斷左肋骨

聽講孫悟空ok

想學西洋拳

樓上啲絲打有無成功組到團
可唔可以預埋我泰拳

搵到間想試 唔貴好似

邊間呀

jybc

諗住報1對1定團體

團體啦 做星期六啲早場再平啲

好呀 一齊報

拳館多人 工聯9hea
有冇人想自己圍內3-4人租運動場練習泰拳 or kickboxing?
我可以帶手靶腳靶 拳套 手帶 sparring護具(如果想玩既話)自備

九龍東絲 有冇瑜咖團 有興趣想知價錢

咁有心

想搵絲一齊學瑜珈/打拳
超新手

Tg Chunho

想報泰拳 旺角區 都係搵緊人陪我

冇人對空手道有興趣？
利申：學緊極真空手道

其實想知貴唔貴
認真有D興趣
但唉，窮撚
我見架仔武術好多都唔平

我依家上緊係$800一個月任上
一星期三堂，另一間就平啲唔記得咩價位，一星期兩堂
香港大路都係兩間，你可以睇下

你邊間?
剛X流?
真心我有D興趣想學下

我個流派係極真，香港教極真空手道大路係得兩間
極真空手道着重實戰，其他流派會少啲
極實空手道打落去拳拳到肉，我見有師兄打到上擂台咁
當然我未開始實戰廢鳩

我喺富德打緊

你果間係咪極真會館
你講果兩間我都搵到
參考下先
新極真會我有D興趣
平平地，雖然好似猜會館咁勁

係
我之前想喺另一間私人學但夾唔到人所以先去咗極真會館

其實我都係想搵武術強下身
本身有舉下鐵但真係唔夠喉
想學返少少基本功防身
新極真平D
唔知呢度有冇巴打有興趣組隊玩下

之前開過po冇人理我

我諗如果冇人有性趣我會自己上去試屌下

等我睇下會館同新極真價錢差幾多
可能JOIN下巴打你
我對新極真有性趣主要係我新界人
我見佢沙田有場

有冇聯絡方法，睇下夾唔夾到？

TG?

我住大西北嗰邊
不過九龍返工所以還好

呢期我新界返工
唉

睇下巴打喜歡邊間
新極真會據聞都唔錯嘅

我都想打拳，新手
絲打邊區方便？

沙弟打緊lm

有無港島區瑜伽好介紹？
係咪好少男仔學
條筋硬到痴線...自已拉左2年都無乜進步

我都想搵人一齊報泰拳 介唔介意巴join?
諗過報工聯會 但上面話伏..

東九龍區最近
或者夾個中間點

我都想學

我住新界西
如果旺角附近o唔ok

絲打

我旺角富德

岩岩有人覆我都係旺角打，一齊學

請問你係巴打定絲打
因為想搵返絲打一齊好似方便啲

絲打搵到伴打拳未？

同一個絲打聯絡過
佢話想5月先開始打
我應該等埋佢
絲打你想join?

想join呀但我應該要星期六日先打到
旺角邊間？
tg我呀

我都想知旺角邊到有得玩

有興趣瑜珈

近排搵緊荔枝角打拳

想打拳

其實點解唔join p記，依家平到咁，又送跳舞堂又送瑜伽堂，絲打打拳如果堅操真係會手粗腳粗

個人睇法，不喜勿插（利申非p記打手但係p記做緊gym